做 IT 的應如何看科技產業, 地球村化, 資訊科技革命 ?!

IT 好多人基本看, 是一份工.
都岩, 因世上大部份是打工仔,
打工仔睇的, 都是基本自身的, 貼身的環境.

但有份工, 都需要有公司開, 去請人, 才有這份工的空缺, 及對這員工持續需要.
那就, 可試將著眼點, 看IT企業.
而, 短短的看過去這3-5 年, 港美經濟都不錯, 而IT 工都比一般工都更搶人,
而價亦高了, 也仍難請人.

那就, 可再嘗試將視野, 看IT 產業, 科技產業, 看看到底發生什麼事.......

而, 都多次提及, 地球十大企業, 頭3 大都是 IT 公司,
頭廿大企業, 都有7-8 間都是 IT 企業.

那就要細心想一想, IT 對地球做出了如何的影響........

曾多次提及, 地球在資訊科技革命化. (出處源於1997年比爾蓋茨的擁抱未來).
都需要嘗試去理解, 再去把握, 深化, 創富......

都是拋磚引玉, 班門弄斧,
各位大哥指教一下..............................

屌你 自己做功課做project做essay就自己諗啦
用人個腦唔洗腦
on99

錢

科技應該屬於大眾，不應只被少數人掌握

而家好多一級既公司
雖然俾外界定義為科技公司
但係佢哋只係用科技只係一個橋樑嚟做生意
除咗線上服務之外佢哋都有好多嘢要兼顧
好似亞馬遜，gogoVan咁
但你唔會叫商務同其他Call台做IT公司

如果將運用IT既公司叫晒做IT公司
我諗根據而家既定義
十年八載可能頭 100既公司都叫做IT公司

正如Development ＝IT Support一樣成日俾人攞出嚟笑既情況

亞J大由鄉土玩到嚟連登。

open source

用 linux

agger

IT依家咪咪發展緊AI同Quantum Computer
當呢兩樣野結合既時候，就會發生智能判變
消滅人類呢d地球害蟲

越嚟越重要
但好多香港既IT 狗追唔上時代

錯，係公司。其實好多IT狗係無發揮機會。
讀完大學，出黎只係做得CRUD

記得買google

乜都假
買Alphabet

在資訊大革命中擁有革命資本
也又， 做IT都是需要投資眼光和智慧

懂問， 從來都重要！
小弟也敬佩連登仔有團火

記住2隻字 需求。
終生受用！

買Google

其實香港冇機會就不如走啦(尤其後生冇咩牽掛嘅話)

有買。

機會係留俾有準備既人既
後生既一係學下點同人相處交流
一係攞番本書學下數學下算法

總有條路你行既

咁倒不如自己開間香港版Alphabet咪仲好
think big dream big

又唔係咁。
係香港留得低做IT既
計我話， 都係

猛料！

對投資有咩高見， 心得？
買左幾多

理財之道， 也可分享。
平日ATM提款提多少？

如果一間公司，因為佢擁有龐大既it資源所以做到佢既業務，咁佢係咪it公司？

始終cs人比其他人更了解點運用科技嘢，呢班科技公司既創辦人好多都係cs related科目出身，呢班人既特點係係其他人未瞭解到呢樣科技有幾好用之前，已經著手發展，而之後當佢建立起規模之後，佢擁有龐大既資源同數據，可以話已經立於不敗之地

就好似amazon aws咁，呢啲被視為曬錢既嘢，只會係科技企業入面存在
呢啲可以話係it人做生意既style，其他出身既人所做既生意發展模式會好唔一樣